㨂邊個好

正皮：一個你比較愛 但係完全冇任何性行為既女
負皮：冇咁中意 但係扑得既女

讀緊書

㨂你老母

*揀

不要暗戀

無得扑一陣你又上黎叫春要分手

?
仲係青頭